有無人陪我傾下計

如題

光復香港 時代革命

想傾咩想抽離下

你講我聽

巴打有煩惱？我睇直播睇到好灰

想知點樣可以唔依賴一個人

真絲？

一路睇直播一路趕緊PJ

今日同屋企人鬧到仆街
明明我明知大家立場唔同 都盡量唔出聲
但屋企人就日日發表偉論
今日忍唔到口 加咗把咀就鬧到反哂面

真絲

絲打加油，我下星期都有份assign要交...但個心完全唔係學業到

藍到發黑？有無試過拉佢地去黃？

個人覺得要你即刻唔依賴一個人基本上係冇可能嘅事，不如慢慢黎由搵少低佢開始。係會難受啲架啦但係可以冇咁依賴人而且又獨立啲更好啦

其實我本身好獨立...但係出現左個我可以信任既人 先至變到全世界都係佢依加好驚嚇走佢

藍到發黑...
明明當初612 大家傾計 佢都仲覺得政府on9
但唔知咩因素今日會變咗極深藍屍
完全冇能力拉到佢變黃
連簡單理性討論都好難做到
每句都廢青廢青
又日日睇住個cctvb

淺黃都鬧交 極其量咪鬧點解咁暴力
但起碼叫同一陣線

見住721都改變？

我仲以為你係要迫自己獨立
咁唔洗驚喎，哩排大家都壓力大有個可以依賴嘅人係好事黎

唉依期真係好大壓力好負面就係要學下唔好咁依賴個個人

絲打加油呀，有時依賴下人對自己都好d

係講就話香港要跟法律 要司法
實則就只係認同順我者生 逆我者死嘅原則